有無人憎港豬仲多過藍絲？

藍絲有自己一套思考，同都叫做有留意時事，雖然佢地係錯

港豬就完全無思考，淨係識飲飲食食

點睇

唔覺
藍絲只係港豬+偽善
屋企嗰堆就係咁

［突發］太古國泰國航停牌。料公佈重組方案

你有咩問題？

因為藍絲上左岸
但港豬就自己個脫
同自己競爭

有批人等緊開關後北上打卡

係都憎咗你呢種見到英文就自卑到覺得人地串緊你嘅戇鳩先啦

我最憎係破產藍絲, e.g. 鍾鎮濤

我呀 冇行動唔緊要 每人都唔同膽量 負擔 背景
但思想每個人都應該有啦掛

覺唔覺好多人拎本英文書出街扮睇？

港豬係無思想

Why not both

所以最憎 又唔係要佢一定要黃 又唔係一定要藍

港豬=藍屍只係程度冇咁高
港豬乜撚野冇立場咪又係屌人示威搞亂香港阻佢返工
唔黃就=藍

51歲(憎英文！)

藍絲會投奶共派

抵你破產
等間破產官用英文同你講嘢
你咪問佢係咪用英文好撚勁囉